Informasi Terkini Seputar Dunia Pendidikan

Menu

Privacy Policy
==============

_Privacy Policy ini mengungkapkan kebijakan penanganan data-data pribadi pengguna pada situs maconsultancycardiff.com. Pada Privacy Policy ini, kecuali disebutkan lain, yang dimaksud dengan “https://maconsultancycardiff.com/” adalah termasuk situs kami._

_Mohon diperhatikan, di dalam situs kami terdapat situs atau link sumber yang sengaja ditampilkan untuk kenyamanan Anda. Bagaimanapun kami tidak bertanggung jawab terhadap kebijakan penanganan informasi pribadi di situs-situs tersebut. Kami sangat menganjurkan bagi Anda untuk selalu melihat dan mempelajari kebijakan penanganan informasi pribadi di situs-situs tersebut sebelum memberikan informasi pribadi._

* **_Informasi Pengguna_**

_Informasi yang kami ambil dari pengguna kami terbagi dalam dua kategori:_

* _Data pribadi yang secara suka rela Anda berikan ketika Anda berlangganan atau layanan tertentu, mengisi dan melengkapi survey, mendaftar untuk mengikuti diskusi online, berpartisipasi dalam kontes atau kuis atau memberikan alamat e-mail_
* _Penelusuran informasi yang dikumpulkan ketika Anda bernavigasi di dalam situs kami._

### **_INFORMASI TERINDENTIFIKASI PERSONAL_**

* **_Cookies dan teknologi Lainnya_**

_Cookie adalah satu bagian data yang disimpan di komputer pengguna yang berkaitan dengan informasi tentang pengguna tersebut. Kami menggunakan session ID cookie, yang berarti ketika pengguna menutup browser, cookie tersebut dihapus. Cookie juga digunakan untuk manajemen session di website kami. Pengguna harus mengaktifkan cookie untuk menggunakan website kami._

* **_IP Addresses_**

_Situs maconsultancycardiff.com menyimpan IP (Internet Protocol) address, atau lokasi komputer Anda di Internet, untuk keperluan administrasi sistem dan troubleshooting. Kami menggunakan IP address secara keseluruhan (agregat) untuk mengetahui lokasi-lokasi yang mengakses situs kami._

* **_Log Files_**

_Data log hanya digunakan dalam bentuk agregat (keseluruhan) untuk menganalisa penggunaan situs kami._

### **_PENGGUNAAN INFORMASI_**

* **_Analisa Statistik_**

_maconsultancycardiff.com dapat melakukan analisa statistik, demografi dan marketing dari para pengguna dan pelanggannya serta kebiasaan serta pola-pola penggunaan yang terjadi untuk pengembangan produk dan menarik pengiklan terhadap kebiasaan pengguna._

* **_Iklan_**

_Kami dapat menggunakan informasi demografi dan preferensi untuk memungkinkan pemasangan iklan di situs kami agar lebih tepat sasaran. Hal ini berarti pengguna dapat melihat iklan yang hanya menarik bagi mereka, dan pengiklan dapat menyampaikan pesan hanya kepada target yang tepat bagi produk mereka._

_Hal ini meningkatkan pengalaman pengguna dan keefektifan iklan. Kami hanya menyampaikan informasi kepada pihak ketiga dalam format agregat (keseluruhan) Konten yang Dibuat oleh Pengguna (Message Board, Forum, Review Pembaca dan Chat)_

* **_E-Mail Newsletter_**

_Jika Anda memilih untuk menerimanya, maconsultancycardiff.com secara teratur akan mengirimkan newsletter e-mail atau promosi tentang layanan kami dan pengiklannya._

* **_Kebijakan Penanganan Email_**

_Kami tidak akan membagi, menjual, menyewakan, menukar atau memberikan wewenang kepada pihak ketiga tanpa persetujuan Anda. Jika Anda merasa telah menerima e-mail dari kami karena suatu kesalahan, silakan kontak kami melalui surel **[\[email protected\]](https://maconsultancycardiff.com/cdn-cgi/l/email-protection)** atau silahkan klik halaman_ _Contact._

* **_Perlindungan dan Keamanan Informasi_**

_Keamanan Data: Untuk mencegah akses data oleh pihak yang tidak memiliki wewenang, menjaga keakuratan data dan memastikan penggunaan informasi yang semestinya, kami menggunakan prosedur fisik, elektronik dan manajerial untuk melindungi informasi yang kami kumpulkan secara online._

### **_INFORMASI LAINNYA: Kepatuhan Pada Proses Hukum_**

_Kami dapat menyampaikan informasi pribadi jika diperintahkan oleh hukum atau percaya bahwa langkah tersebut adalah perlu dilakukan untuk :_

* _Patuh pada hukum atau proses pengadilan;_
* _Melindungi dan mempertahankan hak cipta dan hak milik kami;_
* _Melindungi terhadap penyalahgunaan atau penggunaan tanpa ijin dari situs kami; atau_
* _Melindungi keamanan pribadi atau properti atas pengguna kami atau publik._

### **_INFORMASI LAINNYA: Perubahan Privacy Policy_**

_Privacy Policy ini dapat diubah atau ditambah sewaktu-waktu. Setiap perubahan akan ditampilkan di halaman ini. Jika kami melakukan perubahan yang sangat signifikan atau perubahan materi pada cara kami menggunakan data pribadi Anda, perubahannya akan ditampilkan setidaknya tiga puluh (30) hari sebelum diberlakukan dan pengguna yang telah terdaftar akan diberitahukan melalui e-mail._

Tentang Kami
------------

**Maconsultancycardiff** adalah situs berita yang menyuguhkan informasi seputar pendidikan dari berbagai belahan dunia. Kami memberikan informasi akurat dan terpercaya merangkum dari portal berita ternama.

Situs Resmi
-----------

Situs Rekomendasi
-----------------

© 2024 MACONSULTANCYCARDIFF • Built with [GeneratePress](https://generatepress.com/)

Search for:
